罷免何君堯

搞人山墳我冇意見，
但我地要諗下點罷免何君堯哩個狗賊，
順勢推班保皇狗出黎表態⋯

制度下就申請使用權力及特權法

制度外就圍佢老母個辦公室同屋企

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

你玩泛民肯做野未？